警務處: 違例停泊車輛將被拖走

拖未？

要拉走啦
我樓下成日都雙行泊車
朝朝早都係咁bububu

唔係泊正塊牌出面先會被拖走咩？

呀sir 唔做野唔洗你教

以英文作準

may be towed away

Just take it away

Just kidding

你地冇做錯到

你哋要體諒前線人員

姐係呀sir做野唔洗你教

人地執行緊任務又要同你講

呀sir做野唔洗你教